## Test 01

//1. Una clase abstracta no puede ser instanciada. TRUE
//BaseView baseView = new BaseView(); Error

//2. Una clase puede implementar más de una interface TRUE
Box box = new Box();
int area = box.area();
System.out.println("area "+area);
box.print();

//3. Una clase puede extender mas de una clase FALSE
//public class Bicycle extends Vehicle,Energy
Vehicle bicycle = new Bicycle();
System.out.println("bicycle "+bicycle);

//4. Una interface puede extender otra interface TRUE
//public interface Device extends Printer

/*
Asumiendo que existen las siguientes interfaces y clases java:
    interface Bounceable { }​​​​​
    interface Serializable { }​​​​​
    interface Moveable { }​​​​​
    interface Spherical{ }​​
    class Foo { } ​
    interface Baz { } ​
    Indique si es correcto/incorrecto en cada caso:
*/

//5. abstract class Ball implements Bounceable { }​​ TRUE
//public abstract class Ball implements Bounceable

//6. public class Ball implements Bounceable, Serializable{ ... } TRUE
//public class Ball implements Bounceable, Serializable

//7. public interface Bounceable extends Moveable { }  TRUE
//public interface Bounceable extends Moveable

//8. interface Bounceable extends Moveable, Spherical { TRUE
//public interface Bounceable extends Moveable, Spherical

//9. class Bar implements Foo { } FALSE
// Foo es una clase

//10. Interface Fee implements Baz { } FALSE
//public interface Fee implements Baz
//Solo se puede hacer extends entre interfaces

//11. Interface Zee implements Foo { } FALSE
// Foo es una clase, implements es para interfaces

//12. Interface Zoo extends Foo { } FALSE
//public interface Zoo extends Foo
//Solo se puede hacer extends entre interfaces

//13. class Toon extends Foo, Ball { } FALSE
//Solo se puede extender de una clase, no de una interface
//public class Toon extends Foo,Ball
